其他作品——如乌苏拉·冯·雷丁斯瓦德的木制巨石和林达·本格里斯的青铜波浪铸造作品——虽然很大，但并不具有破坏性。在流感大流行期间，雕塑公园是观赏艺术的绝佳方式。这就是为什么有些人比其他人更好|塞巴斯蒂安·斯密| 2021年2月11日|华盛顿邮报
我认为这可能会给你带来负面影响，或者让你暴露出一些弱点或缺点。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
Sia在为自己不让一名孤独症女演员出演齐格勒的决定辩护后，通过她删除了推特账户，承诺取消限制镜头并发出警告。自闭症社区要求从新航的新片《音乐》中删除两个约束场景的非常真实、非常痛苦的原因是：Theresa Vargas，2021年2月10日，华盛顿邮报
甚至Pai的技术调整也可能给该计划蒙上阴影。缺乏生命线：联邦政府帮助低收入美国人支付电话账单的努力如何在流感大流行中失败？|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
到了投票的时候，超过54%的南达科他州选民参加了11月的投票，支持宪法修正案，使娱乐性使用大麻合法化。南达科他州的选民同意大麻合法化。但法官裁定这是违宪的|Teo Armus | 2021年2月9日|华盛顿邮报
显然，并不是所有的原演员都能回来，甚至都有这个愿望。最有趣的《星球大战：原力觉醒》谣言（以及一些被揭穿的谣言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
几个月过去了，她开始执导这部电影，我变得越来越兴奋。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
它给这部电影蒙上了一层阴影，这部电影是我去年最喜欢的电影之一。与伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡谈话：詹妮弗·劳伦斯（Jennifer Lawrence）和比尔·克林顿（Bill Clinton）的小便器交换《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）
将烤箱预热至375°F。将植物油放入大型高边铸铁煎锅中加热。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
他让她扮演霍普，一个前瘾君子，由于多年的吸毒，她戴着一双令人印象深刻的假牙。Jena Malone从无家可归到好莱坞明星的漫长而奇怪的旅程| Marlow Stern | 2014年12月22日|每日野兽
它们是如此的和谐，如此的怪异，如此的狂野，以至于当你听到它们的时候，你就像一朵海草撒在海洋的胸前。德国音乐研究|艾米·费伊
这位慈母本能地接过了婴儿，扔掉了包裹婴儿的旅行地毯。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
现在，整个西北部在当时以及此后的几年里，都在铁证如山的禁令下呻吟。原金|伯特兰·W·辛克莱
纽波特太太望着远处的群山，平静的脸上带着梦幻般的表情。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
他沮丧地想，他本可以省去从巴黎穿上他那件漂亮的黄色紧身上衣的麻烦。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼